[各位有夢遊中學生唔洗驚]班狗放咁多on9風即係根本拉唔撚到人

知你地好大壓力，我讀中學果陣比老師兇兩兇都已經好驚
班狗就知道你地呢一種心理，呢2日瘋狂放風話大型搜證
但冷靜d諗清楚，如果佢地真係可以係立會入面搵撚到你指紋，或者真係cctv拉人
佢地洗乜係報紙通晒天，一早拉撚左你啦
你諗下立會同時有幾多個人嘅指紋，佢憑D咩可以拉到你嘅完整指紋
重有係唔同地區亂鳩咁拉人，琴晚柴灣單野擺明有心搞大佢等你地驚到仆街
之後每幾個鐘就搵東方星島出一出係邊度邊度拉左人嘅新聞
記得做好應嘅保護，DEL晒唔應該比人見到嘅野，如果真係好驚就去旅行（去台灣日本果D就算即日機票都係幾千蚊內），咁就足夠，千祈唔好比班狗兇到影響正常生活

希望你地睇到

推，拉到一早拉左而吾係出小人手段

推
就算真係拉你入狗屋記住「我無野講」

班狗走去拉人放個人資料都唔拉唔到在場義士

推
而家就係想宣揚白色恐怖
你覺得警犬班垃圾會做到嘢？
嚇下你地咋 等你以後唔好出黎
唔係信ar

Push

堅